連登人的話，我照做了，究竟甚麼地方出錯？

今年23yo

連登仔同你講ive fg 搵50k?

本來有大學offer 我唔讀，我讀ive因為重實踐

老細爭住請

如果我仲係中四就好了

巴打做盛行呀？